連鎖快餐店一到過時過節/打風呢D時間就屌打茶記

又做生意 仲唔加價

支持本土小店，打倒黑心企業

良心企業

應該執哂d茶記，打風都唔開
好在仲有快餐店，唔係叫唔洗返工d人點算

茶記平時話咩良心小店
一打風同新年就起碼加三

m記

呢樣真 好多打住小店光環坐地起價

樓下間茶記火退雞扒反由40加到70

笑左

認同

真係蝕住黎做。😪😪😪

睇佢幾時執粒！🖕🏿🖕🏿🖕🏿

支持本土

連登仔：
理撚得茶記 服務態度有幾差，幾唔衛生，野食幾普通，過時過節點加價。總之小店就要撐

左膠

打風唔洗出糧雙計比啲員工呀
連鎖店平日都賺唔少打風唔同你計呀
抵你班撚樣比各行霸權玩

利申: 今日三餐公仔麵

你比茶記玩

呢d碟頭飯無得賺，小店只求打個和，大家開開心心食番餐

黑心公司

係度做嘅人真係比你班人害死